呢張係咪鬼佬長輩圖？

個account好似真係鬼佬嚟

冇人

長老圖

其實長輩圖係邊個整出黎

鬼佬廢中整嘅

好似真係啲長者電腦班搞出黎